制服誘惑真係好𨶙正(睡衣，牛女，空姐，rock妹）

雞

臭G

正 可以屌唔同look麻友雞

𨳒你老母

我老母渡邊麻友

方便吸客嘛

真係好正

g

咁貓女呢？

點解唔變雞

推

G

屌完麻友生粒粒

幾時再ban樓主？

咁都得

夠鐘反麻未

佢反麻友既時候

抵啦反麻

反麻下場